聖經預言就來會驗証？？？？

唔知由幾時開始，由大陸嗰邊興起666同溜溜溜手勢，而家 hit到 90,00,10後都識，仲會講。
莫非關聖經個666事？

啟示錄:13:16 他又叫眾人，無論大小貧富，自主的為奴的，都在右手上，或在額上，受一個印記。 除了那受印記，有了獸名，或有獸名數目的，都不得作買賣。在這裡有智慧。凡有聰明的，可以算計獸的數目，因為這是人的數目，他的數目是六百六十六。

係咪真係關事？？如果之後有D晶片插係手上用來嘟野去俾錢，好似個科技趨勢真係咁喎，咁咪成真？

講緊殖入晶片

Qr code黎

諾查單馬士預言呢?

五芒草呢？

夜晚周圍都聽到號角聲

呢啲post 真係得啖笑
唔係用返原著語文解已經係錯

大紅龍